[新手]顯示卡風扇問題

換張Asus gtx1050ti 開到機 出到畫面
但係display卡風扇無轉 係咩問題？

宜家D新卡係咁架
好多default超過55度先會開風扇
慳番D電

down返asus個tweak tool試下把風扇咪佑有冇壞囉

唔該師兄